琴晚試過自己去地獄，你問我答

請出招

你幾高
你條女幾高

我178-179
我冇女呀，我都想有，畀人收左皮

地獄有冇7仔

冇呀，不過有好多屋，好大，同啲人真係好鬼feel

有冇見到 過世的親人呢

我冇呀，啲親戚未撚死得

咁你見到啲咩

樓主犯咩事要落地獄

你係咪叫旦丁

我見到山水畫咁既風景，好灰白

冇犯事呀，去睇下only

唔係。。。

可唔可以話我知點樣去參觀
可唔可以發聲

搵啲道教撚道使會教到點做
我廢事教壞人

你好想去咩

睇醫生啦

我見你肯答我問問囉

有冇好介紹呀…

其實都幾有興趣知 你快啲講啦

唔好打咁多Minecraft

地獄有咩工返

咁有冇天堂？

香港咪窮人地獄囉，使乜去地獄